(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (193)

by會然 失語症屌你老母

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

唔敢同濕巴搶1001

致羅馬尼亞保加利亞甜心貓寶貝💕

夏天的月亮好大好圓，你看見了嗎?那是我望着你熟睡的眼睛，你睡得越熟越甜，我就越安慰，我一向都在你的身邊，寶貝――晚安!

lm先

lm

好啦好啦

你地勁貪心

你會唔會玩自己。。。。？

話冇您都唔信啦

我算唔算fuckboy樣

你乖仔底。。。

肥柒毒矮窮細j點算

係。。

唔算

無㗎 無人要

成日畀人誤會好爛玩咁

咁事實呢？

Emmmm得肚腩得唔得？

我j撚爆濕巴

事實上係

勁撚正喎。。。

珍 啱啱你射勁多 射到佢成面都係

肉肉終極男神係邊個

下 仲聖人mode緊？ 勁撚廢

關

好想入雷珍妮個名媛圈

下

笑到pk

本來好撚眼瞓

下世努力啲 💪🏻

玩得密唔密

係咁針對身高想點撚樣？

15-20 會唔會太高

加速下世師

下 咁佢影出黎好高嘛...

咁唔會專登
冇乜實際需求

咁你覺得點？ 係咪覺得佢好矮？

好想開發你。。。。

有得扑啦？

係 我畀佢

下 我10都覺得自己好撚肥。。。。

Why not both

都珍 食唔撚大 我已經食好多。。。。

肥到。。。。

珍。。。邊個咁忍得

你地平時點食？ 我已經一日五餐

圖呢

？

＃1有我相

我三餐都加紫河車食
調理子宮

瞓唔著
你問我答吓

食唔食紫河車
紫河車炒年糕
紫河車瓜子

其實我唔知咩黎

哦
平時包餃子食

痴線
可以開始學滋陰調理未
而家唔保 遲啲好難補架啦阿姑
就算你唔食 你個子宮都要食啦

訓唔著加一
好悶有冇人帶動下topic

2021做過幾多次0幾多次1

想唔想同我私交下

你想點交法？

想

痴線 阿姑 你真係唔識食
豬閪先包餃子
紫河車係炒年糕
尊重下你子宮啦

用口 定用手

Tg?

聽日咪遲到

？
我準時開

你試下

行開啦阿姑
聽日買返三両紫河車煲湯

睇黎都冇人
瞓先

。
又彈

有我ig=有甜心貓寶貝ig fb tg wts mewe signal

點先可以擁有你。。。

免了

係
希望有人安慰下貓寶貝

做乜

想食我個紫河車炒年糕

我獨立新時代女性黎
係唔會咁易跌低的

你可以參加婦女會先啦阿姑

咁又唔係
我地女性自主時代已到
但你個女識golden shower未？

show落我個身度囉咪
冇老婆真係搞唔掂

回家路上酒醉留名

咪玩啦阿姑
你golden shower club紅牌阿姑使人幫？

我好似都係。。。

您名媛樣

冇圖冇真相

乘風破浪的姐姐-貓寶

又串me
未剪頭髮。。。

冇
我好醜

尊重啦
論資論輩叫返姨姨好啲 有返啲規矩

失姨姨又畀人玩呀？

咁嗌你姐姐啦 佢姨姨

妹妹唔敢膽大包天 越矩要姐姐用姐姐稱呼我。。
宮中自有宮中規 我叫返你姐姐先啱

姐姐有冇掛住me

冇

姐姐自愧不如…因近日不適 姐姐未能前往粉俠宮探望妹妹
望請妹妹原諒姐姐 姐姐已請宮女們向妹妹送上八両紫河車炒年糕謝罪
盼望妹妹心寬廣闊原諒姐姐

姐姐想念妹妹 你回到寢宮未啊

你這個沒良心的家伙

其實我好掛住你果晚同我係大學路果到....👉👈

姐姐有心 妹妹剛已回寢宮梳洗

好耐歷史

你地好frd

我地可唔可以再黎多次....？

聽講牙粉同你最frd

佢一直都是

在一起 在一起

我明白的 完了吧

就好似你一直都係0仔咁

你係咪想同我分手

好衰架 咪爆啦

係
我一直當你兵咋

沒有得你的允許 我都會...

下次想邀請你來我到飲了

妹妹早點休息，明天你有約，姐姐就不阻你就寢了

姐姐有禮

可以啊 新年後嘅禮拜？
利申唔飲得多

拒絕

我要睇睇先
最近都多局。。。

難得join妹妹嘅時區

識你咁耐連聽日出街都特登唔約我 明晒

你再度下啦 知你忙的
唔急

我有叫

姐姐有心
妹妹萬分感慨

操我 媽媽操死我

ok

消息：港府於農曆新年前都不會放寬社交距離措施

尖撚又末日

Sor 尋晚飲大咗

緊係一齊

你唔記得食埋我呀

一齊？

雷珍妮佐紫河車炒年糕

緊係自在娛樂同吹水 唔想大家玩得有壓力

想同大家玩美國同台灣麻雀了

印個一筒喺個額頭

又唔見你add我又唔見你add我又唔見你add我又唔見你add我又唔見你add我又唔見你add我

有咩一條條可以放 放入我到plz

禾識

點解咁好太陽都咁凍

出面好熱

我喺另一個平行宇宙

幫您塞四隻發入去
等您做人型貔貅

我尋日畀人雙龍

不如我地食早餐？我好肚餓了 等唔到1點

除咗哩咕 其他正常好難出現

我都好想呀

台灣仔都好食

tg

如果一個人旺起上嚟真係好恐怖

我就真係未旺過
一次都冇贏過

馬灣裸曬now

屌你老母tg未

Ok

下次教你數人牌

但都唔太好啦我覺得。。

點解你細佬咩都大啲咁。。。。

最重要係咩 有得追人牌賺乞衣錢

美國姐係點

咁你係咪靚仔啲

冇冧莊機制 可以換牌 每次三隻 有8隻百搭
每年食糊牌型都會變 計分

好似幾好玩咁

咁你咪可愛啲

係幾funny

見有人去西九曬

咁你man啲
點解不願承認

請課金

扑我

係
嗰到風氣幾好有人做yoga 曬太陽 tabata

Man0 主動0

你最型了

Can
Cwb now

你之前話自己大屌仁零。。。
使唔使cap返畀你睇。。。

真好

早晨

你好叻

幾時先得？

Can John?

Okok

我老豆話我係老人家。。。。。

您係咪冇瞓

問返佢 我年輕貌美都係老人家 你係咩？

佢：喂細佬 搞乜呀你今日咁早醒
我：早醒咗整杞子水飲囉
佢：成個阿伯咁嘅

？？？？？
@貓寶貝 回應下

？
您地以為佢幾大

點解會咁講？

我都會浸紅棗杞子水

嗱 論資排輩我唔可以咁尊卑不分

30

我夾你春卷呀啦

嗌茄子壽司 納豆軍艦 ！！！

阿姑你咁快到要飲紅棗年紀啦？

想知你地最後有無食到？

勁好飲
識啲咩

你連登gay post紅牌阿姑

祝你分手快樂。我依世都等你，雖然我地一世左17日，但我好爱你，雖然你冇左種feel.但你知5知我仲對你有feel.
希望你下一条仔會對你更好，雖然我為你改左好多，但我希望你以后幸福

—— 覺得筋疲力盡

🚬

同意

我status黎

Read

失戀了.

上星期我地仲熱戀中,想不到依刻我地到依種地步.我真的咁煩?煩到你不想理我.要離開我,dum低我一個人.我地二年多感情真係就咁結束?我不捨得,我不甘心.我多年努力堅持聯係感情有這樣結果.

我知你會上高登,我會盡情係依到盡情發洩,比你知道我依無咗你生活點過.或者重點我想哄你翻黎,我想陪你度過黎緊的三個月,人生其中一個大日子.以後日子......

當我fadip e流嘅？

今日朝早得13度左加,今朝起身諗翻巢皮琴晚同我講分手快樂.

咪講笑啦!我唔會放你走既,咁易放棄我最愛既人?我做唔到.

我發誓我一定要追到你翻黎.無論你點對我冷淡,強行掙脫,我都會努力挽留.

我真的想過放棄愛 想過放棄你

想過放棄我們這段感情

思念的痛苦在延續 壓的我喘不過氣

看你寫的日記 聽你愛的歌曲

每一個環節都在提醒你不在這裡

內心的掙扎讓我的心無法痊癒

我依然相信愛 依然相信你

相信我們有天會在相聚

未來的旅途在艱辛 只記得 我和你

我真的真的真的 真的真的在乎你

雷珍妮真係好撚on9 好鍾意食

你係我唯一既愛人.我一生只愛你一個人 我等你回心轉意..

Hi fun?

今日對住個海.

好凍

但身邊無人為我保暖.無人比我扭計.無熟悉既手掌拖住.好空虛 .我身體無太多力.我拿拿聲去

有餐廳坐幾個鐘先. 你叫我同D男仔溝通下

溝通什麼?我搵唔到原因要溝通,要識就識左.心有你一個.其他男仔不必識太多,你會呷醋.同佢

地只要保持良好關係,SAY HI SAY BYE,已足夠.你明不明白?

。。。。。

有無人想同我 fun?

How about me？

屌屌屌
我發覺武肺無論把聲定個人style都好似林家謙

所以我戀愛了

有冇發現我無論把聲定個人style都好似專家dickson?

賤阮

個個星期日去晒食仔
得真毒撚喺到mon po

比人砌完黎？

係 畀我

我一開始都以為佢。。。

今日好撚涼
好彩著咗三件衫

想認識

毒撚here

早呀茶寶

佢講啲咩

打錯
너나 잘했어요

等緊巴士 你問我答

你呢幾日有冇做愛？

多謝gay妹妹連續見咗我同武肺同貓寶貝兩日
好開心❤️❤️❤️❤️❤️❤️💋💋💋💋💋💋💋

牙gay世界第一

你

今日武肺著得好gay 出哂櫃

咪推

佢著背心

Gay刀。。。

搞乜 機心到

屌你老尾

多 謝 翁 瑋 盈 小姐

提早暑假，投奔初夏～～

笑死

健吾個八婆成撚日係度道德綁架同批評連登仔

口水

More....

死仁零

拜c

不了

留名食花生

404既

真。。。

見到貓寶貝上半身

好中意你啲 username

Bb

想見到貓寶貝下半生

有冇人試過射落隻貓度(2) - 警已報

@咸濕你會唔會咁對隻狗

買埋Dom比我用
呢度啲人好似轉左好多

我綠茶fan屎><

基姐姐

我哋2個可以圍爐取暖

粉寶

pic

man0

Hi

【型男多圖】點解抗疫廣告專搵大隻仔做model???

有無人岩

又出動

你地個個都好正。。。

似

致超級無敵萬人迷甜心貓寶貝💕

趁着屌還年輕，早日實現自我的夢想吧!正因你只能年輕一次，而且絕對不可能老兩次。大家晚安，愉快的假期到了哦!

？？